男子麥記門外中伏 遭4兇徒木棍打傷

現場遺下一支折斷木棍。潘志能攝

油塘油麗邨商場麥當勞快餐店門外，早上6時許，四名持木棍兇徒，向一名男子襲擊，他頭手腳受傷，兇徒傷人四散。救護員到場將傷者送院，警方調查案件追緝兇徒下落。

大本型? 警察個封鎖線會唔會太矮? 阿婆都跳得過喎

阿sir做野唔洗你教